YT發現個黑人女仔學廣東話，仲好流利下

幾得意

我yt 都有推俾我
利申：識6種語言

叻架有咩資格學廣東話？
返落田種棉花啦

好耐之前睇過佢啲舊片
幾勁

你老母生到你智障，定你本身喺支那讀書嘅五毛
咩人都可以學廣東話，你條仆街就應該快啲死添

同意

係囉，我都唔明你呢啲垃圾嘅又有咩資格學人類語言？

唔好笑

我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒

將時事台價值觀帶入學術台

好過好多ABC同一班喺香港住咗十鳩幾年都唔識講廣東話嘅一班鬼佬

講得好正

係香港住冇見識過nigga嘅禍害,冇人共鳴㗎

五毛狗
唔係學你地啲蝗語所以喺度搞分化？

識唔識用廣東話rap

支持多啲人學香港話

UST南亞仔日日比你地言語上屌來屌去
個黑人女講幾句廣東話你地就濕晒
公平咩

係，見到有外國人學廣東話好開心
佢本嘢仲寫住香港廣東話
佢學埋繁體，感動

巴打留言教佢急口令

識閪咩

識唱纏綿遊戲未???

以為YT係Yau Tong

YouTube今日都有推比我 睇咗佢講普通話同廣東話個條
其實佢講中咗廣東話嘅問題 就係唔夠其他語言多資源
無書上網又無片 無得好有系統咁去學

鼓勵下佢

佢喺外國仲難D
以我所知香港有廣東話班，有幾本書教
資源真係好少

自學嚟講講得咁好真係好痴線

仲要冇拼音自學真係幾難

好撚勁囉。d 音仲要超正

想屌

勁呀 支持.

自學，語言天材

教佢講黑鬼

我覺得佢講得仲好過個BBC

呢啲說話我地自己講好啦
想推廣廣東話
有外國人學個陣
唔好同佢地講咁多好難學

好撚犀利

岩。一開波就潑冷水

點解咁勁

佢講炸兩比人落錯蝦腸 分分鐘個男人廣東話仲差過佢

個男人收完張order講「唔該」就知佢廣東話好差

佢聽得明先癲，連阿姐有口音都聽得明

佢仲要好似話冇乜識廣東話嘅朋友
都可以講到咁

想同佢做朋友
佢教我英文，我教佢廣東話

唔熟先唔屌

佢幾正喎

好撚勁呀痴線
講得仲正過果個日本人曜平

其實整多啲教材俾佢哋啦

人地正式大英子民使撚移民去呢啲第三世界共產國家

葡萄牙文啊，識閪咩

ching sick ball

禮貌姐 有咩問題

都唔及佢

乜都講得出
有時真係唔好怪外國咁多共產黨信徒
根本咩言論都有市場

幾正

？？又block多件智障

連登班右膠日日9up
結果咪間接證明咗左膠嘅指控係啱
真係useful idiots嚟

點都係應該講多謝

我係話佢語文差，唔係話佢冇禮貌

仲識法文同日文

個黑裇男仔好似幾靚仔咁

好似有啲身材 gay gay 地咁

多謝唔該都唔識分

cls 聲調分得好好

Guresu
有睇，好勁
我都想我學其他語文有佢咁犀利

+1 跟住諗多兩秒先明